Аспект

* Добавить BackButton в действие диалога show-robot-window
* Переопределить метод risovanie.activate и вести глобальный массив

---
* SimpleDialog там Row все это в действии show-robot-window
* Внедриться в ViewlangBridge или в Risovanie и создать объект массив памяти и переопределение функции

......

Вот, хорошо бы поанализировать, что мы сделали по факту. И понять как мы на наших гипоаспектах это могли бы сделать.